# PryUnivUPEL

Proyecto para la asignatura. Lenguaje de Programación I. 

El proyecto consiste, en una pequeña aplicacion java en MVC, La cual permite realizar operaciones básicas de CRUD sobre una base de datos sql.
 
